廢老老豆發酒癲

發左幾日酒癲 亂扔野 亂鳩咁吠
又唔可以打佢 鬧佢又冇用
可以點鳩樣整治佢

癲過佢

幫佢打個飛機出火

唔夠佢癲
唔撚講道理

俾酒佢飲 是咪無飲到搞到癮起?

覺得自己成世冇錯
食軟飯垃圾狗

買假酒/濃烈既酒，溝下藥，俾佢飲，送佢一程。